家居隔離名單做假？

近日傳緊呢張野，成百幾頁家居檢疫
有冇人知係咪真？
但政府話冇檢疫架啦喎

真

想知
希望係假

呢d係自我隔離緊

我上網淨係搵到呢張

推

五毛多面夾擊：民間記者會叫人爭取功能組別 係鬼 係大台

上網搵唔到

R晒頭 有冇人明點解會冇晒

我都想知

好彩有區議員跟緊

係支那返嚟要隔離果啲人係under 599C ＜若干到港人士強制檢疫規例＞
正苦成撚日話呢班人冇風險，唔會公布
所以衛生署淨係會公布接觸過武肺病人啲人嘅家居隔離大廈名單

啲人去完支那隔離就唔公布
咁樣根本蝦大眾唔識條例

559a係密切接觸者
559c係支那返黎嘅

咁點解搵唔到599c份名單

呢份係大陸翻黎被隔離list
識人隔離緊 榜上有名

朗晴邨青朗樓冇第二座的

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

我上網都淨係搵到呢份

多謝把打

石沉大海？

push